華航罷工，中國高雄成功回港感謝中國政府

我是香港人

今次中國高雄能成功回港，感謝中國政府

本人同太太去中國高雄旅行，最後一天不幸遇上華航罷工，四周一片混亂。雖然我們趕上機場，不幸我們所乘坐的中華航空取消了航班

我們感到傍徨無助，因為身上乾糧不多，可能斷水斷糧

一個小時後，手機竟收到中國大使館短訊，所有港澳，中國居民可在候機大堂集合，中國政府已派專機接走國民

五個小時後我已成功登上國航，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第一批離開中國高雄的人。

我知道其他國家包括西方遊客都走不了，因為小港機場得一條跑道，優先給了國航，東航，南航等

此時此刻特別想說，作為香港人，作為祖國的一分子，特別特別的幸福！

在此希望滞溜在中國高雄遊客大家平安，順利撤出

Danny

8/2

連作過篇文都費事

今次火星撞地球能成功逃出，感謝中國政府

本人同太太住在中國香港，不幸遇世紀大未日火星撞地球，四周一片混亂。雖然我們趕上機場，不幸機場沒有員工所有都是想離開地球的人。

我們感到傍徨無助，因為身上乾糧不多，可能斷水斷糧

一個小時後，手機竟收到中國大使館短訊，所有港澳，中國居民可在候機大堂集合，中國政府已派專機接走國民

五個小時後我已成功登上國航，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第二批離開地球的人。（第一批是偉大的領導們）

我知道其他國家包括西方人都走不了，因為世界所有機場所有跑道都優先給了國航，東航，南航等

此時此刻特別想說，作為香港人，作為祖國的一分子，特別特別的幸福！

雖然我都不知道要飛去那裡才可逃過世紀未日，但在此希望滞溜在地球表面的人大家平安，順利撤出。

Danny

喂
SHOW 張證明睇下 好冇？

篇文熟口熟面